3hk續約問題

巴絲們好
小弟岩岩收到3hk call
$196 無限包隧道費無公平上限
而家交緊$176 8gb公平上限
仲有1年約
如果續約可以解除埋份舊約
想問呢個價錢okay嗎？
唔該巴絲們